覺唔覺夏天打邊爐影響一個人既情況

👍🏻覺
👎🏻唔覺

👍🏻覺

一定要開冷氣

哦

未比十蚊

差我錢唔還

咩情況

下 唔建議老屈

冷氣費

想訓了

睡吧